東鐵綫多個車站擠滿候車市民 有人形容入閘後進退失據

沙田站等候入閘的人龍排至新城市廣場。（市民提供圖片）

山竹吹襲過後，本港早上交通大受影響，幾近癱瘓。

港鐵東鐵綫多個車站擠滿乘客，在大圍站，有市民形容入閘後進退失據，只能在人群中等候。

沙田站等候入閘的人龍排至新城市廣場，粉嶺站關閉，大批市民在站內等候。

九龍塘只剩一個月台運作，單線雙程行車，大批乘客在月台上等候列車。

在大圍站，有市民形容入閘後進退失據，只能在人群中等候。（市民提供圖片）

九龍塘只剩一個月台運作，單線雙程行車，大批乘客在月台上等候列車。（市民提供圖片）

等撚左一粒半鐘都未上到車
.
有關列車「調轉」出九龍，變了原本往新界的月台，變成出九龍的月台，最後乘客要迫電梯落番大堂，再過對面月台，始能乘列車出九龍。大堂迫滿過千名乘客，場面混亂。

下午會唔會好返d

閘都入唔到仲想上車
返到去都收工啦

沙田都排得幾整齊

以前大陸春運

形容得好貼切

係請就請足全日啦

19政府好ON9

啱，回頭是岸

好恐怖